法律台

政府放棄公正執法司法,有政治立場執法司法,市民遵守所有法律是没有意義

政事台有好多講自衛及成立自保組織
甚至成立臨立會、臨時法庭、制定憲法
但係行動法理基礎引起好多討論
想集中一個台到討論由政事台獨立
想問下大家點睇

利申牌仔,有錯請屌